歐盟國家入境俄羅斯問題

如果入境EU 國家既時候用左BNO，然後飛俄羅斯用返HKSAR(BNO要簽證)，個流程係咪咁？

1) 去check in時用HKSAR

2) 出境EU用返BNO

3) 飛到去入境俄羅斯用HKSAR

但有個concern係俄羅斯海關會唔會發現本HKSAR冇EU 國家既stamp？有冇人有類似經驗？

謝謝各位

哦，而家又要用特衰喇

用俄羅斯護照

唔會理你邊度飛入去
所以唔會check你有無stamp

一早就應該全程特區啦
特區都係全歐洲免簽，用BNO扮英國人咩